(台測)蝙蝠俠1-3

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先

1.布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）八歲時與兒時玩伴瑞秋·道斯（Rachel Dawes）在韋恩宅邸玩耍時不慎掉進封閉多年的水井並被井中洞穴裏的蝙蝠襲擊，從此對蝙蝠產生了恐懼症。不久一天布魯斯與雙親欣賞歌劇時因對舞者的蝙蝠形象心生恐懼而要求提早離開。三人離開時被劫匪祖·切爾（Joe Chill）行劫，布魯斯雙親被殺；成為孤兒的布魯斯由管家阿爾弗萊德·潘尼沃斯（Alfred Pennyworth）撫養成人，亦認為自己對雙親之死有所責任。

十四年後，切爾因指證高譚市黑社會首腦法康尼（Carmine Falcone）而獲得假釋。布魯斯欲出席審判射殺切爾但被法康尼手下一名刺客捷足先登，成為助理檢察官之瑞秋對布魯斯欲以私刑殺死兇手之決定深感不滿；布魯斯於一夜店與法康尼會面，法康尼表示權力源於恐懼。為了解罪犯心理，布魯斯離開高譚市與罪犯為伴，並於一次犯罪活動失敗失手被捕後被帶至不丹一所監獄，其後接受自稱享利·杜卡特（Henri Ducard）之男子的邀請加入影武聯盟（League of Shadows），在忍者大師（Ra's Al Ghul）門下接受戰鬥與潛行訓練並克服對蝙蝠之恐懼，但布魯斯在訓練完成後獲悉影武聯盟因認為高譚市已徹底腐敗而欲派遣他參與毀滅高譚市的任務，因此拒絕加盟並燒毀了影武聯盟基地。忍者大師被瓦礫擊中身亡；杜卡特被布魯斯擊昏但被他救下交予當地村民....

2.高譚市一群黑社會份子計劃行劫銀行並在行動中互相殘殺，餘下的最後一人在槍傷銀行經理後揭開了面罩：小丑（Joker）。同時蝙蝠俠和詹姆斯·戈頓（James Gordon）決定讓檢察官哈維·丹特（Harvey Dent）加入打擊市內犯罪勢力。雖然兒時好友兼戀人瑞秋（Rachel Dawes）與哈維展開了約會，布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）認同後者打擊罪犯的決心因而為他舉行籌款。

為相議如何對付蝙蝠俠，包括馬龍尼（Sal Maroni）和金寶（Gambol）在內的一眾黑社會頭目透過視像會議與協助他們隱藏財產、藏身於香港的中國會計師劉先生（Lau）進行會談，小丑介入會談並警告蝙蝠俠不受法律約束，因此提出交換條件：以黑社會的一半財產換取蝙蝠俠性命。小丑其後殺死了金寶並接管了他所有手下；其餘黑社會在獲悉蝙蝠俠前往香港劫持了劉先生返回高譚市後決定僱用小丑......

3.哈維·丹特（Harvey Dent）死後八年，丹特法案讓高譚市警方幾乎消滅了市內所有有組織罪案。協助掩飾哈維罪行的高登局長本想發表退休演說道出真相但未有實行。蝙蝠俠已消失而布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）一直過著隱居生活。塞琳娜·凱爾（Selina Kyle）混進韋恩宅第舉行的宴會偷取了布魯斯指紋把它交給布魯斯一位敵對商人約翰·達格（John Daggett）的助理作為刪除犯罪記錄的交換條件，並在交易時發現自己被出賣後通知了警方乘亂逃走。高登局長追至下水道後被一戴著面具的男子班恩（Bane）捕獲但成功逃脫；一名推斷出蝙蝠俠身份的年輕警員約翰·布萊克（John Blake）救了高登局長並被晉升至警探直接向他報告....

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸